[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(302)

大家好

汪汪好

每po一問
沙中線沉鋼原因

新人lm

招bf fd子

fd 子0.0

hi><

禾系月京舞梨 尒好

十卜芐莪拉

精神會派報紙？

你有男神

大灣區

haha

黃生派

無safety eject會壞

呢個po啲男神高不可攀

小薯表示無容身之地

啱啊
越幼最脆嗰啲好食

我search grinder做咩比grindr我

每po一問
牙秋是咪男神
係
唔係

心靈感應 其實你內心係想

心諗食大快活點解會聞到印度餐廳味 原來係隔離嗰個人有狐臭

對唔治我走先

呃正皮？

有冇人知東張西望負責訪問個男仔咩名

唔想開 tap下tap下又唔撚比相

終於見到真人
正式宣布本po第一男神

無駄

係

原來係你同佢食飯

生得靚仔真好 po tg就約到

唔係我

談泉慶

真 我連開tg個app都會手震

google is watching you

依個feel 壞壞地正

+ 香水口味

tvb

依家睇viutv同開電視多
viutv主要睇佢自己拍嗰啲

開電視比較多日本野

我打tg兩個字都驚

search 到啲唔關事野

好大隻
btw tvb

公平咩

都幾眉清目秀

拿 我咁啱餐廳食飯望到架咋

係邊食咩

冇乜感覺

32以前幾好睇 成日播小動物影片
依家轉咗播畜生講嘢

汪汪

Come

殺利亞掛

留名睇喬布斯翻生

見到我會食唔落

會上癮

重心問題 ipad用筆都唔方便 仲iphone..

加料 射篤濃精落去再跑走

咁食唔會整污糟隻腳咩

好多毛 有無著褲架

單手托底好難寫 可能我揸筆問題..

我睇

想睇邊忽

睇你地互食

佢食得落我先算

厹

圖呢

中間可摸耳？

真

外硬內軟

口硬心軟

不了

肥肥呢

算你乖

隻腳

成個po都話你男神

點解

圖？

好肚餓

屌

!?

雖然真空 但係牛仔褲+xl size tee唔會睇到岀

薯片

我逗下粒蛋大唔大

佢話自己肥

你係

你個食飯list Lydia 揾你食喎
食咩呀

lm

下下星期先得

俾我逗下先啦

條⋯對唔字

以為今晚。。。

我反私交

太薄我都唔敢著 太羞恥 一扯就仆街

唔洗對唔字嘅。。。

關咩事

好撚吸引

我問佢係咪肥係條丁度就比佢block左

無所謂喇男神既野唔關我事

唔想見人住

仲有比你已讀 已del app

岩牙⋯⋯連同男神私交都無

屌 你又咁直接 會hurt㗎

你用emoji覆..

打7 你

公審

屌 有靚仔走過黎同我講我行錯路

你好似同咗...ifif 食飯月

直接好

公審again

落遮打

byebye

下？？？

禁住佢個頭 要佢聞袋底

：要去邊呀？ 哥哥陪你行

男神好識玩

why

禁我

毒撚唔敢

依個唔關我事

你係男神？？

Yes a

係 molamola

無喇喇坐地下 差d肥到坐唔到

其實你係咪金魚？

仲要個個一對對..

i love him

你都係男神 fced

可能只係講緊咩咩shop member?

同你做運動 減肥

repeat 又repeat

好sweet

唔係
佢講緊呢條友

後面帶耳筒

樣7練大隻只不過變咗樣7嘅大隻仔

上開baby kingdom 掛

食咩好 出去邊好

出去遮打

你唔會想俾我食

....未完咩

shhhhh....

。。怕見到巴打們

係咪蝦鳩d單身既人..

除褲

睇唔到有問題喎

又一對

自己點打結

係喎

我打左個死既 會開唔返要剪

有人幫會打得靚啲嘅

性格啱呢可能

慢慢解一定解到

接受到就唔係問題

真係好

有冇人細個玩過靈劍江湖

我用bitlocker full disk encrypt+duo security 2fa login算

有呀

緊要嘢擺外置hard disk咪得

想玩返

反正ext hdd/ssd 都再有handware encryption

點都會有cache唔知

啲人話最好用open source。。 （ 乜都唔識

唔熟電腦

其實冇乜緊要野

無啦應該

80 s .....

小熊貓
好得意呀

嗰日去海洋公園啲小熊貓會部瞓晒教好懶鳩

中國人性格係咁

汪

出門口了

係 我每日返工都講明我有咩做

依個點散 去邊好

返屋企

同佢講上勞工署

搵返份contract岀黎同佢講 無寫通過試用期會另行通知之類即告

常餐

跟隊跳到去ssp

又ssp

塞蕃茄

去左買煎釀三寶

小心

除咗多油啲。。都幾好食嘅

塊雞扒有啲粉.....

有啲似ifif

有無人講起我老公

我已經幫你食哂佢 仲有青椒

鬥雞眼

依條友好撚有錢唔洗做

台灣新個個賣肉youtuber好丁d

仆街 見到隻狗 好似走失左

呢個世界真係好多好嘔心嘅人

有個女人追住佢跑 然後佢跑係個女人面前一齊跑走左.. 希望係佢主人

對唔住

...蝦

link

主人喺邊 哥哥幫幫我揾

好似我咁

... 應該岩岩剪完毛 有主人既

人地見到我已經冇餵口食野

係 幾秒

same

咁您仲quote我咖喎

佢未上水啫

返屋企睇
好似幾好丁。。

我冇主人。。

睇文字都扯咗。。

我有主人

真狗 貴婦

我唔想其他人誤會係自己

追蹤左好耐

主人係邊呀

ust

每日都等緊你返屋企

好似好多人啱啱去完metoo 返屋企

第三張....

返到屋企了

這生 恐怕會念念你不放

係係

唔太like

依個好啲。。

有冇人打機

咩機

睇過

。。失敗咗

有無K歌推薦

我之前就係話因為睇完呢條片完全地不了咗佢

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我 路過十個似我
情敵實在太多

毒撚不要幻想太多

每次覺得自己好差無人要既時候

就開app睇下

雖然可能人地都笑緊我

你沒有好結果

煎熬

像天堂的懸崖

我不想

空白格

大火

唯獨你是不可取替

傾城

蜚蜚

鋼鐵是怎樣煉成的

鋼之錬金術師

算啦

你愛我愛不起

正

明知故犯

你知道我在等你們分手嗎

戀無可戀

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

死性不改

我發覺你聽歌都幾有taste

佢好在乎自己啲肌肉

正常

冇

啱啱唱完

痛愛

裝左 幾日開一次

爭氣

多謝

啱啱睇返發現佢係咁show 肌。。好似好自戀
冇乜野呀
why

Lydia

愛一個上一課

飲呀

一

我想笑下

如果你知我苦衷

是但 你純情

去到自戀級嘅地步

節目效果姐

未被開發過

咁型都蝦？...

老左d

綠綠

終於可結束

同我幾似

我長期無人搵

又唔似得19 不過ok既

第一次睇冇留意

你唔覆人姐 我都有小貓幾隻

yeah mama 終於見到你

有人開發你接受到咩

Ntd w thks

叫緊你呀男神

推到本人回覆

想開發

嘩

新人？

唔好炸我 thks

唔似19

無需與你在蹉跎

Well 我個fuckboy 好過比人撚

hi

做個*

喵～

恭喜

講係咁講姐

唔好唔理我

成日有人話唔好怨 自己唔努力xyz 屌你 如果一個人剩係鐘意我外表 我年華老去就走撚左去 咁不如算

我地可以喺度傾下先

弓喜

男神有fuq boi

你要努力

你大唔大？

Lol

+1

冇呀

我唔係清泉

私交

屌 我都有落到腰既美背長髮相

你外表其實......

日日打都唔大？

得喇得喇 唔撚好似細龍太二號咁

太樣衰 太矮

睇唔明 我太蠢

係咪由朋友開始？

我語癌

定係.....

我好難放開自己

Jenny係on9

粉粉話要捉住我屌

？
屌你老母

屌你

點會

咁都大㗎喇
細個我都日日打。。有時打幾次

因為哩個圈大把人個腦得性

不過我鍾意

？？

我都想有個理想型男朋友

要消化

有時都覺得啲女其實幾可愛

揾日快閃過去揾你

#wet#do留意左佢好耐

Sor 我唔係靚仔 你無開門比我

唔想同你講野

揾日我會組隊去撚佢㗎喇

認真
我比較鍾意事業型女士

無搵你

舔鮑

metoo

下？

投訴我係冇用㗎喎

m格

衝紅燈？

有咩問題

？

係幾好食嘅。。

中學7次 痛到仆街無野射

戀母 怪得成日屌我老母

大富翁大富翁 仲要著棉褲玩

天大笑話

帽你既事 厚多事

且廿埋第二個 個feel 似犬

屌你唔係有喇咩

sorry

你最可愛唔係咩

事業型呀 唔撚係師奶呀
黑長直首席秘書嗰啲呀

太奄尖

今晚可摸以唔好失眠呀⋯⋯⋯

秋b

其實我都想分手了
想要更好。。。

要一巴聲鳩你 再除你褲笑你細鳩 禁你係會議室張枱 自己騎上黎邊屌鳩你無撚用個d?

弱智。。？

唔攰咩返左成日工

雙面卡？未玩過

same here
已經開始覺得自己一個可以搞得掂
唔再需要依靠任何人
尤其大話精同用j諗嘢既1仔

花千樹.mp3

男...... 神

都係 我練習到朋友都可以無..

屌你 又唔岩？

太唔公平
就算quality同grade 1仔既market都比0仔多好多

我好想飲珍珠奶茶呀而家

你有我呀bb

散咗

未玩過 不過好似正野黎

唔準講呀

幫你砌返 有無aa膠？

靚仔同我講野啦

細個好似真係試過....

屌呢個勁好玩
應該係最唔悶嘅大富翁

我呢

冇人要投訴你

普通個d我會玩到私下投資比frd 組隊四個人變左兩個人

好痴線

唔 可 以

我冇記錯大富翁冇禁止私下deal

咁快

係 所以我玩投資 而收益者唔可以罰我錢

狗改不了吃屎

冇朋友。。未玩過

so what

番工做野唔可以錯

下 食下自己個d

twitter 見到

... 初戀黎 諗清楚 你愛既係你想要既個個人 定係 佢本人

係度傾下都彈鐘

屌 好想玩

試下自己個啲

點會無人知

自
打字有鄉音

this is a house with lot of windows

可能一開始太衝動..

你都無心睡眠...

？？？？？

咁蠢點同佢玩

要捉住手仔教我喎

准呀

係訓唔著呀⋯⋯⋯

睇住片見人食會易入口啲

玩過 仲亂過數錢

放低部電話先

好平 利申：同事sd返我話返唔到屋企可以去only

仲有我 有on9野可搵我玩

唔好留係個口到梅 直接吞

不過個個人唔同味係真 有好味有唔好味

好嘈 又唔夠on9 我記得地圖好細

what 7 u say ah dino dino

想住

品精師

平過時鐘

無味表示無奈

新人

時鐘要幾錢？

唔好味嘅唔吞架

P牌仔 對唔住

有d好似百幾二百兩個鐘

咁貴 過夜好多都係3 400

記錯咗 冇野

點會無味

無味先好

好味嘅係點？

要自我介紹（100字

通常都係咸咸苦苦再加啲精嘅氣味咁囉
愈苦咪愈唔想吞

提下佢要食糖尿病藥

唔會有

有冇搞錯

漂白水味係咩玩法 btw 你都係品精師

甜

都係

比圖你睇

氣味
唔係味道

係after taste麻煩d

好詳細

Lm

Yes 好甜既話 "糖尿"

你問我答

你好呀

打三次 唔係比人屌三次

我覺得有礦泉水味..

靚唔靚仔

直接口爆易接受d..

Hi妹妹

我有冇咁on9無啦啦講比人屌三次啊

你知唔知呢個世界有幾多人無野食?

屌
真

你個名點讀？

café....
paci.....

靚

糖尿病人係胰島素分泌唔正常 同個腎無關係

礦泉水冇味㗎喎....

係咪fuckboy樣

依加唔係好得了

屌 你 好 淫

套大富翁會唔會有精

知你長喇 我唔得

有架

我明 有甜味
一開蓋就會聞到

跪低左嘅香港公司

我都軟既

Fic

都唔係甜 應該係類似你講個陣漂白水味

....最尾個粒字未見過唔識

頸底zio野

Zip*

童顏清純樣

好驚

姐係口妹下妹下再吐落手 再食返？

親密維持十秒

拍手.gif 睇gv咁

買支聞下先

你當佢係咩

點先做到

....真？

因？

眼睛懷孕

....次次都打到成間屋有味

自動波得黎又多淫..

都含唔到

地鐵好快到

zip 咩？

放低部電話

枕頭之類

放唔低⋯⋯⋯

原來香港有啲豬係由俄羅斯嚟

CATHAY

........學到野

多數都係人彈我

試過 冇腫乜事都冇

最憎射到頭髮 一定反面

我係好似水槍feh入眼嘅力道 嗰陣啱啱學識打飛機 唔識控制力度同角度嗰次之後打飛機有陰影

唔get

我應該都係唔得

最憎係射入鼻窿 屌佢老母

用紙巾黨喇

姐係點讀

射嗰陣想無拘無束 自由自在

啲腳毛又係

平時打完丁沖涼腳毛都會有d野gel住既感覺